殘破大亨注滿熱血 堅拒眼前由誰掠奪 日後歲月

以初心 對抗暴政
不怕在選舉中氣喘 四眼無懼否決
理想長存 高空盤旋 從不缺
心裡梦 熱度總可 五區當選

今天你為求獲勝
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
鋪天蓋地永續了基本法 虛幻無形
封鎖我四眼然後隔絕四眼 恐怕我做法子
如何憑極地飛霜 凍結我四眼
我亦會重燃我這一套 五區當選

梦

唔啱音

特登填落去，勁啱音

推

冇爬渠

封鎖我四眼然後隔絕四眼

爬渠 爬渠 爬渠 銀河唯一的錦滿
熱血最強人物

点睇我特登填熱血落去

本身有㗎！